沙律醬撈飯真係好正

比起豉油撈飯高咗一個level

Av劇情
精液撈飯

飯粒好似太多水

認真點食得落
完全唔夾+腥到hihi

隔夜剩飯

未食過
答你唔到

識食一定係杯麵落沙律醬

杯麵有湯汁喎 沙律醬稀咗之後會唔會好怪
定係7仔UFO炒麵嗰隻食法 食過，一般

個湯加沙律醬先正

沙律醬加罐鹽水吞拿魚撈烏冬先係最正

花之戀走三文魚